# React hooks, Pusher chat

## instalacion

    npx create-react-app my-app
    npm install --save axios body-parser cors express pusher pusher-js

## server.js
crear archivo server.js con la variables de pusher.

## run

    node server.js
    npm start

# TODO arreglar sinconizacion, el array no se llena correctamente